{"enabled":{"subscription":true,"schedule":true,"speakers":false,"contact":true,"logo":true},"event":{"title":"F\u00f3rum Regional <br \/>\nde Fortalecimento da <br \/>\nREDE+BRASIL","subtitle":"","start_date":{"date":"2022-04-19 08:00:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 17:00:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"start_time":"09:00","end_time":"17:00","address":"Av. Farquar, 2986, Bairro Pedrinhas, Porto Velho - Rond\u00f4nia <br \/>\nPal\u00e1cio Rio Madeira, Edif\u00edcio Rio Paca\u00e1s Novos <br \/>\nAudit\u00f3rio Governador Jer\u00f4nimo Santana - 9\u00ba andar","subscription":{"label":"Fazer inscri\u00e7\u00e3o","url":"https:\/\/www.even3.com.br\/checkout\/d630b01d-bcfd-4184-9858-fb20b0de6ce3?i=25754458&lang=pt"},"contact":{"url":"","method":"post"},"schedule":[{"task":"Credenciamento","start_date":{"date":"2022-04-19 08:00:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 09:00:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}},{"task":"Forma\u00e7\u00e3o da Mesa de autoridades ","start_date":{"date":"2022-04-19 09:00:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 09:30:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}},{"task":"Plataforma +Brasil e suas ferramentas de gest\u00e3o e transpar\u00eancia; Rede+Brasil","start_date":{"date":"2022-04-19 09:30:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 10:10:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}},{"task":"Atua\u00e7\u00e3o e Relacionamento Rede +Brasil","start_date":{"date":"2022-04-19 10:10:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 10:40:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}},{"task":"Coffee Break","start_date":{"date":"2022-04-19 10:40:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 11:00:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}},{"task":"O Modelo de Excel\u00eancia em Gest\u00e3o das Transfer\u00eancias da Uni\u00e3o","start_date":{"date":"2022-04-19 11:00:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 11:20:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}},{"task":"Ciclo de Palestras com o tema: Capta\u00e7\u00e3o de Recursos","start_date":{"date":"2022-04-19 11:20:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 12:20:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}},{"task":"Intervalo para Almo\u00e7o","start_date":{"date":"2022-04-19 12:20:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 14:00:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}},{"task":"Ciclo de Palestras com o tema: Capta\u00e7\u00e3o de Recursos","start_date":{"date":"2022-04-19 14:00:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 16:50:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}},{"task":"Momento interativo - perguntas e respostas - Plataforma e Rede +Brasil","start_date":{"date":"2022-04-19 16:50:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"},"end_date":{"date":"2022-04-19 17:30:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"UTC"}}]},"realization":{"organizers":{"header":"Realiza\u00e7\u00e3o","logos":[{"name":"Secretaria de Estado do Planejamento Or\u00e7amento e Gest\u00e3o","image":"\/assets\/hosts\/gov_ro.png"}]},"partners":{"header":"Realiza\u00e7\u00e3o","logos":[{"name":"Minist\u00e9rio da Economia","image":"\/assets\/hosts\/gov_br_me.png"}]}},"sections":{"subscription":{"header":"Inscri\u00e7\u00e3o","lead":"","article":"Os F\u00f3runs Regionais t\u00eam por objetivo promover maior integra\u00e7\u00e3o entre os parceiros da Rede +Brasil, de forma a fortalecer a governan\u00e7a, o di\u00e1logo, a gest\u00e3o e a melhoria do gasto p\u00fablico, garantindo, assim, maior efetividade das pol\u00edticas p\u00fablicas implementadas com recursos p\u00fablicos.<br \/>\n\r<br \/>\n        Os F\u00f3runs Regionais de Fortalecimento da Rede +BRASIL s\u00e3o uma parceria entre o Minist\u00e9rio da Economia e os parceiros da Rede +Brasil, rede de governan\u00e7a colaborativa que conta, atualmente, com 160 parceiros.<br \/>\n\r<br \/>\n        A Etapa Rond\u00f4nia contar\u00e1 com o eventos: Comit\u00ea de Integra\u00e7\u00e3o da Rede +Brasil. Participe desse grande encontro que reunir\u00e1 atores essenciais envolvidos na tem\u00e1tica \u201cTransfer\u00eancias de Recursos da Uni\u00e3o\u201d.<br \/>\n\r<br \/>\n        Para participar \u00e9 simples! Preencha o formul\u00e1rio e verifique seu e-mail para confirma\u00e7\u00e3o."},"schedule":{"header":"Programa\u00e7\u00e3o","lead":"N\u00e3o perca nada, prepare-se para um grande evento.","article":""},"speakers":{"header":"Palestrantes","lead":"Todos unidos para um Brasil melhor","article":""},"contact":{"header":"Contato","lead":"D\u00favidas ou sugest\u00f5es, entre em contato com nossa equipe.","article":""}}}